{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/golden-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든 서울 호텔"
    },
    "text": "ゴールデンソウルホテルは、ソウル江西区塩倉洞空港大路に位置するモダンな宿泊施設です。 ホテルは全部で3つのレストランを保有しており、客室からは都市や川の美しい眺めが楽しめます。 金浦国際空港からはホテルまでおよそ9kmの距離に位置し、塩倉駅と漢江公園までは徒歩でそれぞれ約3分と10分かかります。 仁川国際空港までは約55kmで、ソウル市庁と明洞は車で約25分ほどの距離にあります。 ホテル内の各客室はカーペットの床で仕上げており、それぞれエアコン、薄型TV、電気ケトルと休憩スペース、室内バスルームを備えています。 ゴールデンソウルホテルは24時間フロントデスクと屋外テラスが利用できる広い空間を提供します。 また、ドッグセンターやドライクリーニング/洗濯サービスもご利用いただけます。 ホテル内のレストランでは様々な現地料理と世界各国の料理を味わうことができ、ホテルのカフェではゆったりとした時間を過ごすことができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴールデンソウルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴールデンソウルホテルはソウル江西区塩倉洞空港大路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦国際空港まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから金浦国際空港まではおよそ9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから塩倉駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから塩倉駅までは徒歩で約3分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから漢江公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから漢江公園までは徒歩で約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから仁川国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから仁川国際空港までは約55kmで、おおよそ1時間ほどの所要時間です。"
        },
        {
            "question": "ホテルからソウル市庁までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルからソウル市庁までは車で約25分ほどの所要時間です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから明洞までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから明洞までは車で約25分ほどの所要時間です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の客室はどのように設備されていますか？",
            "answer": "ホテル内の各客室はカーペットの床で仕上げられており、エアコン、薄型TV、電気ケトルと休憩スペース、室内バスルームを備えています。"
        },
        {
            "question": "ゴールデンソウルホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ゴールデンソウルホテルでは24時間フロントデスクと屋外テラスが利用でき、ドッグセンターやドライクリーニング/洗濯サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランで何を食べることができますか？",
            "answer": "ホテル内のレストランでは様々な現地料理と世界各国の料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 508
    }
}